\section{PSO Demo}
\begin{frame}{PSO Demo}
	\begin{tabbing}
		links \= Zielfunktionswertaaaaa \= rechts \kill
		\textbf{Funktionen}: Kugelmodell, Rastrigin, Rosenbrock, Schwefel 
		\\ \\
		\textbf{Parameter}:	\\
		\> Dimension:			\>  N = 2; \\
		\> Selbstvertrauen:		\>  C1 = 1.494; \\
		\> Schwarmvertrauen:	\>  C2 = 1.494; \\
		\> Gewichtsfaktor:		\>  $\omega$ = 0.9; \\
		\> Max. Velocity:		\>  Vmax = 3; \\
		\> Schwarmgröße:		\>  s = 10; \\
		\> Zielfunktionswert:	\>  FTarget = 1e-7;  \\
		\\
		\textbf{Algorithmus}: ohne Constriction Factor, globale Nachbarschaft 
	\end{tabbing}
\end{frame}

\begin{frame}{PSO Demo}
	\begin{tabbing}
		links \= Zielfunktionswertaaaaa \= rechts \kill
		\textbf{Funktionen}:  Kugelmodell, Rastrigin, Rosenbrock, Schwefel  
		\\ \\
		\textbf{Parameter}:	\\
		\> Dimension:			\>  N = 2; \\
		\> Selbstvertrauen:		\>  C1 = 2.05; \\
		\> Schwarmvertrauen:	\>  C2 = 2.05; \\
		\> Gewichtsfaktor:		\>  $\omega$ nicht verwendet \\
		\> Max. Velocity:		\>  Vmax = 3; \\
		\> Schwarmgröße:		\>  s = 10; \\
		\> Zielfunktionswert:	\>  FTarget = 1e-7;  \\
		\\
		\textbf{Algorithmus}: mit Constriction Factor, globale Nachbarschaft 
	\end{tabbing}
\end{frame}

\begin{comment}
	mit constriction factor ist es um einiges schneller
	constriction factor auch zeigen
\end{comment}